# Web 2018
Projekt KUL autorstwa Tomasza Zdżyłowskiego


wymowa:
IPA: [ˌspɛktakuˈlarnɨ], AS: [spektakularny], zjawiska fonetyczne: akc. pob.
znaczenia:
przymiotnik

(1.1) sprawiający duże wrażenie lub zwracający na siebie uwagę[1]
#fix
